其實港完同美元會唔會脫勾？

有冇簽左咩協議話under咩條件下先會繼續掛勾個d

支那成日借香港拎著數，大家都知香港d政治環境慢慢變成大陸咁，美國想取消d唔公平政策而取消掛勾呢個諗法合唔合理？

我建議你wiki 左聯繫匯率先問呢個問題